爬山嘅朋友，罷課罷成點呀！！！！

P牌終於有少少用嘅感覺

收到份資料係【某學府某學系】學生缺席數字，
單係睇Week 1，缺席嘅比例較低
低到我覺得係走堂數字並無受罷課影響
比較多人缺席嘅堂，最多係20-30%，粗略睇唔多course係咁
Week 2就更加唔洗計

雖然唔係暴大，但學生會同關注組都叫俾貨啊 (仲好有禮貌)
點解啊
自己圈子入面有人離世，學生會成員被捕...
點解啊
我好似做緊感情勒索好矛盾
可能係單一學系先咁

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可